有冇人知 三毛 一直都係咁樣呃少數族裔! 三毛嘅目的就係抹黑我哋黃絲

謝謝巴打借acct :

有冇人知
三毛出左大量英文fake news 呃人
尤其是少數族裔!

上排係咁用南亞語言叫佢地唔好參與暴力
而家佢地好多都以為香港好L危險
啲三毛又話出左安全警示又話示威者係黑社會

有團體寫左英文嘅澄清
大家廣傳出去!

詳細解說:

FB POST

有機會就印多啲英文消息同埋同佢地傾下計啦！
我地唔connect佢哋
就會被三毛connect 架喇!!

大家冇理由一邊讚利君雅又一邊唔理佢地

push

喺呢度講返我自己嘅觀點(我唔係出post者， #1係我借account畀人用出嘅post)，

三毛嘅目的， 唔知點解我覺得三毛係用言論自由打壓言論自由 但我又講唔出點解!
同埋如果睇英文報紙， 千祈咪叫佢哋睇 (其實唔係淨係佢哋， 係所有人都唔好睇) soft China Morning Post、 環球時報等親共報!

#3呢個comment係我自己!

UST N VTC 南亞仔

佢哋有account唔使借我account啦,

借我account個人冇連登account